<product>
    <item>
        <name>LIXHULT</name>
        <desc>ฉีกทุกข้อจำกัด ด้วยรูปทรงและขนาดที่หลากหลาย เลือกได้ว่าจะแขวนติดผนังหรือประกอบเข้ากับขาโต๊ะเพื่อตั้งบนพื้น ที่สำคัญ อย่าลืมเลือกสีที่ใช่ แล้วไปสนุกกัน!</desc>
        <price>6,520</price>
        <img1>src/img/product/lixhult-storage-combination-1.jpg</img1>
        <img2>src/img/product/lixhult-storage-combination-2.jpg</img2>
    </item>
    <item>
        <name>นอร์แนส</name>
        <desc>เก้าอี้, ไม้เบิร์ช, อิซุนด้า เทา ผลิตจากไม้เบิร์ชจริง ซึ่งเป็นวัสดุธรรมชาติที่ใช้งานได้ทนทาน พนักพิงสูงเอนรับแผ่นหลัง นั่งสบายยิ่งขึ้น
      ผลิตจากไม้เบิร์ชจริง ซึ่งเป็นวัสดุธรรมชาติที่ใช้งานได้ทนทาน 
      พนักพิงสูงเอนรับแผ่นหลัง นั่งสบายยิ่งขึ้น
      เบาะนั่งบุโฟม เพื่อเพิ่มความสบายยิ่งขึ้นในการนั่ง</desc>
        <price>ราคา : 2,450 บาท</price>
        <img1>src/img/product/nxrn-s-keaxi-thea_1.jpg</img1>
        <img2>src/img/product/nxrn-s-keaxi-thea_2.jpg</img2>
    </item>
    <item>
        <name>เฮ็กทาร์</name>
        <desc>โคมไฟขนาดใหญ่รูปทรงเรียบ ได้แรงบันดาลใจจากโคมไฟที่ใช้ในโรงงานหรือโรงละครในสมัยก่อน เหมาะสำหรับทุกกิจกรรมในบ้าน ทั้งยังขับให้ห้องดูสวย เรียบง่าย เป็นธรรมชาติ</desc>
        <price>2,490</price>
        <img1>src/img/product/hektar3.jpg</img1>
        <img2>src/img/product/hektar2.jpg</img2>
    </item>
  
    <item>
      <name></name>
      
      <desc></desc>
      
      <price></price>
      
      <img></img>
    
    </item>

    <item>
      <name>เรกฮูเซอร์</name>
      <desc>
        โต๊ะกลาง, น้ำตาล, แก้ว &#xD;
        พื้นเตียงปรับความสูงได้ 2 ระดับ ให้เหมาะกับอายุของเด็ก&#xD;
        ท็อปกระจกนิรภัย ทำความสะอาดง่าย ไม่เป็นคราบ วีเนียร์ไม้แอชมีลายไม้ที่โดดเด่นเป็นเอกลักษณ์ ทำให้โต๊ะแต่ละตัวมีความพิเศษเฉพาะตัว&#xD;
        คุณลักษณะสำคัญของสินค้า&#xD;
        - ท็อปกระจกนิรภัย ทำความสะอาดง่าย ไม่เป็นคราบ&#xD;
        - วีเนียร์ไม้แอชมีลายไม้ที่โดดเด่นเป็นเอกลักษณ์ ทำให้โต๊ะแต่ละตัวมีความพิเศษเฉพาะตัว&#xD;
        - เฟอร์นิเจอร์ออกแบบอย่างใส่ใจรายละเอียด จึงให้ลุคของเฟอร์นิเจอร์ทำมือที่โดดเด่นเป็นเอกลักษณ์&#xD;
        - ช่องเก็บของ 2 ช่องเพื่อความเป็นระเบียบ ช่วยให้หน้าโต๊ะโล่ง ไม่รุงรัง 
      </desc>
      <price>5,990</price>
      <img1>src/img/product/rekhusexr_1.jpg</img1>
      <img2>src/img/product/rekhusexr_2.jpg</img2>    
    </item>


    <item>
      <name>อิเกีย พีเอส 2017</name>
      
      <desc>เก้าอี้พักผ่อนเข้ามุม+หมอนอิง18ใบ, ขาว, น้ำเงินเข้ม เลือกประกอบที่วางแขนไว้ทางฝั่งซ้ายหรือขวาก็ได้ เมื่อประกอบเก้าอี้พักผ่อนแบบเข้ามุมองตัว เข้าไว้ด้วยกัน ก็ได้โซฟาสบายๆ ขนาดสองที่นั่ง</desc>
      
      <price>ราคา : 6,672 บาท</price>
      
      <img1>src/img/product/xikeiy-phi-xes-keaxi-1.jpg</img1>
      <img2>src/img/product/xikeiy-phi-xes-keaxi-2.jpg</img2>
    
    </item>

  <item>
    <name>สแวร์ตต้า</name>

    <desc>
      - ประกอบท็อปโต๊ะ รุ่นสแวร์ตต้าเข้ากับพื้นที่ใต้เตียง เพื่อใช้เป็นพื้นที่ทำงานหรืออ่านหนังสือ หรือใช้พื้นที่ใต้เตียงเป็นมุมนั่งเล่นพักผ่อน ติดบันไดทางด้านซ้ายหรือขวาของเตียงก็ได้&#xD;
    </desc>


    <price>5,990 บาท</price>

    <img>src/img/product/gus.jpg</img>
    <img>src/img/product/gus2.jpg</img>
  </item>
</product>